其實B仔真係咁好食?

我覺得一般

唔好再食
親眼睇住佢將食淨再倒返入去

呢個究竟係Urban Legend 定係真有其事
btw 從來唔覺得佢糖水好食，係D雞翼尖食得下

元朗人明明自已都唔會點食，最多都係買雞翼尖

覺得雞翼尖好食 其他不了

方便泊車

係個雞翼尖正

次次食完都肚痛

元朗人邊會食

真正嘅B仔係唔會食元朗人

啲呀姐態度差到好似得罪左佢咁
啲桶裝住雞翼尖係濕立立既地下踢黎踢去

垃圾檔比TVB吹大咗姐，真正好食既緊係自己收埋啦

唔明點解會開車入去食

元天人唔會食 係多有人渣車入黎食
垃撚圾

我真係嚟料啦

完全無特別
唔需要專程入元朗食，除非咁啱經過元朗可以去食下

夠大碗

除左雞翼尖，其他都無興趣

剩係會食腸粉 再係隔離泰星買串辣魚蛋

元朗有邊間糖水好食？

間嘢又污糟啲嘢又難食

魚蛋勁好食

想問下，其實甜的野都有得話好唔好食咩？

一般貨色